\section*{Заключение}
\label{sec:conclusion}
\addcontentsline{toc}{section}{\nameref{sec:conclusion}}

Разработеният модел за автоматично сричкообразуване е все още в процес
на активна разработка. Макар детайлите за начина на работа на модела
да са достатъчни за базова имплементация, остават някои въпроси, които
трябва да бъдат изяснени преди модела да придобие завършен вид.

Един от въпросите, които трябва да бъдат решени преди моделът да бъде
определен като завършен, е свързан с подхода за третиране на
\emph{дифтонги}. Дифтонгът е комбинация от два съседни гласни звука в
една сричка, където единият гласен звук е сричкообразуващ. Това
определение не противоречи на дефиницията за сричка, дадено във
въведението на текущия реферат. Дифтонгите са трудни за овладяване,
защото идентифицирането на сричкообразуващия гласен звук е трудно.
Въпреки трудностите, съществуват множество подходи за идентифициране
на дифтонги, които подходи предстои да бъдат анализирани и интегрирани
в разработения в текущия реферат модел.

Събирането на ``груби'' тренировъчни данни е друг проблем, който
предстои да бъде решен. Качеството на тренировъчните данни има много
голямо значение за обучението на модела. Както беше споменато в точка
\ref{sec:model}, има характеристики, които корпусът от тренировъчни
данни трябва да притежава. В литературата са описани множество случаи
в които се стига до създаване на модели, основани на машинно обучение,
които служат за набавяне на тренировъчни данни. Тъй като разработеният
модел използва честоти, при недостатъчно добре подбрани тренировъчни
данни е възможно да се наблюдават големи разлики в честотите на
срещане на някои срички. Това явление би повлияло негативно на
качеството на обработката на непознати думи.

Макар да има няколко проблема по които предстои сериозна работа,
избраният дизайн на практическата реализация на разработения модела
позволява той да бъде усъвършенстван итеративно. Може да се каже, че
итеративният подход за софтуерна разработка е подходящ за реализацията
на научно подкрепени програмни проекти изобщо, защото позволява
софтуерът да бъде актуализиран спрямо научния прогрес. Основните
изисквания за започване на разработка на една софтуерна система са
наличие на характеристика на входните и изходните данни, и ясна
архитектура на системата.
